ultra boost 用邊隻防水好？

LP應該最好但又會黃底
求巴絲指點

用完一次已經無心機再噴
完

全部都廢？

Push

防咩鬼野 落雨唔好著咪得

1

2

3

4

5

6

7

8

9

唔會噴完好焗腳？

10

呢個唔知 但全白

冇人著咩？

防水都係一層膠黎 本身ub 又咁撚焗

不過全白 巴打加油

ub 都焗腳

咁不安 仲諗住噴。。。

咁你點搞？ 洗唔到？

有冇人用lb